到底今日平安夜有幾多個人會失身？

有=正皮

冇=負皮